一人一套高質無腦開掛異世界

賢者之孫

熊熊

手機俠

Overlord

無職轉生

異世界叔叔

呢套好接近標題，無腦開掛異世界
係差在唔高質啫

最高質呢套

其他異世界套套複製貼上咁

低質開掛異世界

集集都笑到碌地

其實套野係講乜
我係NETFLIX睇過
無頭無尾咁
我又搵唔到續集喎

上myself睇啦

打工吧魔王大人

因為Netflix 無第一季 唔明係好正常

但因為無腦開掛 所以第三季先特別有意思

但係動畫做崩晒

高質又要無腦開掛
都幾難搵下

騎乘之王

紀錄的地平線

史萊姆

魔王開掛算唔算真開掛

小說幾好
作者文筆相比其他廁紙輕小說作家好
但係動畫第二三季崩到爆炸

其實高汁多數都係有啲深度或者燒腦

最似可能係怕痛 不過佢又唔係異世界番

零之使魔

烙印戰士

美好世界 都無人提

GATE 奇幻自衛隊

netflix有兩集總集篇講番第一季
overlord XXXXX同overlord YYYYY
巴打search下

回復術士的重啟人生

鏟唔知乜

呢套崩到冇人有，大災難之後唔知講乜鬼

少數異世界返返現代既故事 好好睇

呢類故仔，我淨係知打工魔王， re: creator

高質 大地人公主

聽講有第三季

邊忽無腦

呀嫂幾時出嚟

主角光環太強，又成日夠運死唔去

我覺得光環已經唔算強啦
後期單純大兵仔

係咪穿越左過黎

玩弄大地人於鼓掌中

呢套好似連技能都係無腦

中國漫大把

本身就屈晒

慎重勇者

嘩屌，咁多人持雙反意見？

怕痛的我，把防禦力點滿就對了

魔王學院的不適任者

得個好運度max 的掛

美好世界作者